點解仲有人睇愛回家？

Tvb點樣抹黑班手足呀？
唔記得曬啦？
套戲d橋千篇一律

因為香港人有個唔好既習慣就係慣左開住部電視送飯睇新聞聽聲etc

但一台獨大既情況下其他台（而家主要係viu）既節目唔吸引或者冇新聞台 㩒下㩒下好自然又去左匪翠台

要改呢樣野其實好簡單 而家smart tv咁普遍 其實係youtube搵下節目仲撚好啦 可能有人覺得煩而且條片時間短送唔到飯

但其實仲有好多網台選擇例如港台條channel 都大把野睇 時事 人情 新聞乜都有

建議大家唔好怕煩係屋企主動d幫屋企人揀節目 改撚左個壞習慣去 唔好等匪台仲係度幾撚多點「誇平台」收市齊心抗疫 食屎啦

香港人寧願睇 Netflix 都唔撐自己嘅電視台
所以 TVB 依家咪仲未死囉

話Viutv唔吸引既你應該係冇睇過
點解唔一齊幫手推廣比其他人
同埋你話上Youtube睇港台 點解唔直接轉去31台
8點做視點31 頭條新聞果d
830做日常八點半 咩主題都有
930點就高質外購節目
已經cover哂你所講既送飯時間

呢個係你唔望我點知我望你既邏輯黎喎

我唔睇過又點知唔吸引呢

當然咩節目吸引係見人見智

如果可以令人唔睇匪台我推介又有咩所謂

但我自己都覺得唔吸引又真係唔知點推介

始終黃金時間外購劇佔大部份 除非你有追開 唔係都好少會睇 而且viu冇新聞台係事實

好多人開電視唔知睇咩最後都係睇新聞 除非有now 有線 如果冇咁咪又係匪台得益

我都知有港台31但節目選擇度愈高吸引到既機會都大啲所以我選擇youtube點播

其實youtube港台係例子黎架姐 youtube有咩睇呢個都唔使多解釋啦

最後我原意就係想人唔好睇匪台姐 形式係點真係冇咩所謂

咁你覺得有咩節目係吸引而可以黎攞做個參考？
佢地唔同類型 題材既你up得出佢都可能有拍過既
你話Viu唔好睇 但事實人地依家個個節目post都爆哂
同埋有睇開都知多左好多廣告 所以我就想知巴打平時睇開咩？
要記住啊 你第一段個切入角度 已經係討論食住飯睇電視既人嫁啦 姐係c9觀眾群
咁你就唔好攞自己覺得唔好睇黎做原因而唔選擇幫手推廣一個真正香港人既電視台啦
因為你永遠唔會知人地諗乜 你做左咪知囉
依家ig就有一個平台介紹下ViuTv RTHK 開電視既節目啦

歡迎你多多支持下

因為呢個世界有藍絲同港豬囉

如上圖低等生物忍唔住

我諗我係講緊影響果d冇目的而開電視既人啦

應該唔係淨係得c9既

如果果d人係為左睇愛回家而開電視咁就此post已完啦

難道好唔好睇係見人見智都有錯咩如果淨係講討論咁匪台d野仲多人講添

如果問我你比視點31 頭條新聞我都夠送飯都好過比集我冇睇開既外劇我啦

同樣道理對於開電視冇目的既人時事節目比外劇應該容易消化啲掛

咁時事新聞又同劇集比較呢 跟本就唔同類型

重點黃金時間係果段麻 viu由8點播劇播到10點半所以我咪推港台而且自己點播更好

我自己開電視一係youtube 一係就netflix

都係果句自己睇咩自己決定啦

因為有呢種「自由」，所以tvb點都唔會收皮囉

睇電視娛樂咋嘛，係咪？

純粹娛樂都要對得住自己良心

藍就唔討論啦

如果你開電視都冇又乜特別野想睇最少都唔好睇匪台就最後

呢大半年我就唔信匪台咩影響都無

好多野都唔一定立杆見影既

大家同路人做好自己繼而影響別人

到日子有功匪台就算唔收皮都唔會再係龍頭

出親外景比人見獲屌獲變過街老鼠就岩

照計你影響唔到個收視率

唔畀有人係嗰1/800？

死去cc tai開工啦

唔講政治
tvb d劇落後外國幾條街啦
除左食古不化拒絕接受新野既人先會睇

sampling size 好似已經升到 1000

愛回家編劇好黃

99 台無野睇囉
係咁架啦
你班撚樣日日係度怨天怨地做condom怨人唔夠黃
自己就出親黎都打狗為樂癡牆紙當革命
打狗又係要踎打林鄭又係踎 無人諗過去搞個最大果個
唔好話叫我行先 我係港豬 我幫贏果邊

講緊tvb呀
想抽水唔該死去cc tai

老母好鍾意睇

藍絲？

港豬
老豆係黃都鍾意睇

我想睇viu9:30嗰套打天下但係屋企人唔鍾意睇啲打鬥嘢

尤其D廠景好核凸，仲停留係二十年前。

黃絲

用website睇啦，仲可以計收視

我敢講一句
如果viutv 播愛回家(假設cctbb從來無播過)
一定唔會有人反對睇

你先入為主左cctbb呢件事姐...

係囉到底個腦有幾殘先會睇cctvb

仲未死ge

外國撚表示: 傻西先睇外國劇
隔離飯香

咩叫先入為主Cctvb呢件事？
根本就係要矛頭直指佢地添啦

TVB製造咗咁多藍絲&犬儒撚，先入為主佢有乜問題？

始終用電視睇好啲有feel啲
有開website睇

垃圾愛回家
Viu 幾年套三一如一 都win佢幾條街啦

咁你屋企930睇開乜？

私了佢啦 仲睇

咁我咪話囉
愛回家如果係viu出既話
連登仔:神劇 必睇

唔好將矛頭指向某一d劇, 而係全個台

針對愛回家係因為有班自稱黃絲過咗咁多個月仲繼續睇嘛

班曱甴不嬲得把口，所以TVB收視節節上升

cctvb19劇
之前會轉去rthk睇
但係近期啲嘢唔啱佢哋口味

唔中意探究時事，所以唔中意睇港台啲資訊節目
唔中意後生靚女，所以唔中意睇viu 啲綜藝
唔中意探討社會問題，所以唔睇viu、港視啲劇

但係就中意睇情節重複，萬年一樣嘅劇情，所以機場特警咪啱佢地，唔使用腦，睇班膠人開槍射死暴徒，同睇抗日神劇班共匪打死日本仔一樣， 將自己代入去主角，FF自己開槍打死敵人，完。

有咩觀眾就有咩電視台。

藍絲港豬就算數啦

之前睇RTHK個希特拉的幫凶好正
但係依家星期二唔係播呢啲

班所謂黃絲，口講想tvb收皮，但唔開電視機，唔開website支持其他電視台嘅本土劇，咁談何改變？

你影響唔到收視，廣告商/贊助商點解要聽你指揮？

其實CCTBB D劇點解多人睇係有原因
利申: 真係分析唔好屌

1. 拍既劇都係以香港地方作為題材,有親切感,歸屬感
例如 套劇講A君去新界送貨, 大家都知係邊,係一個點既地方
如果外國劇 A君去咩咩咩州送貨, 心諗,哦

2. 好多人放左工其實唔想用腦去思考 探究, 研究
大佬 返工已經要出晒腦汁去應付老細,放工又要出晒腦汁咁睇劇
我想比個腦抖下 得唔得呀

3. 其實一直以黎大家都係因為CCTBB係藍 先反佢
好老實 VIUTV 外購劇多,自己做既多數係娛樂節目
自己拍既劇唔係冇,但題材太用腦

可能你地會話 喂,唔用腦同死人有咩分別

我只想休息咋

愛回家好唔好睇 見人見智
正如我唔鐘意睇VIUTV D劇一樣 你話神?我話垃圾
VIU TV拍個D直頭係垃撚柒系圾

咁點? 人人都有唔同既意見嫁啦
定你要好似共產黨咁逼我鐘意睇某D節目 無得選擇?

愛回家只係因為出自CCTBB先比你地連登仔屌
如果呢套劇係外國出 你地又吹奏係神劇嫁啦

馬家之後無睇，大量茄呢啡亂入

睇希特拉的幫凶嘅藍絲？

點解明明tvb每日都喺度作惡，黃絲從來冇好似反黑警咁反tvb？因為自己想睇？

以前還好。依家又返以前皆大歡喜式。瘋狂偷聽誤會。老套到爆

tvb對於上一輩真係有種魔力
就算唔係真係睇緊都會想開住

viu嘅野啱後生睇 但就唔啱上一輩
特別好多性嘅野令人尷尬

同支那吹奏魯迅一樣

鍾意歷史呀嘛港豬姐未到藍嘅

咁係要針對返CCTBB
而唔係某D劇

你後生 鐘意網絡既 當然唔會明白電視有幾重要

所以我唔會怪責套《打天下》有啲位膠/似tvb劇（當然整體而言好得多啦），因為後生觀眾點諗都影響唔到收視

我上面已經講咗，你要改變電視機生態，就要重新做返電視機觀眾

嗰啲十年唔開電視/剩係睇Netflix嘅人，電視台點解要照顧你口味？

黃絲其中一個優勢就係人數，只係睇佢地有冇心去改變

黃絲怕戰、又無執行力。
唔同藍絲爭遙控，因為怕嘈，算。

上個網開著browser刷收視都懶，咁仲有咩好講。

睇電視已經唔再係娛樂咁簡單，而係打緊仗，支持其他電視台，去令tvb 財政狀況更困難！同投票投建制對家一樣，都係打緊仗呀！

前大半段嘅分析其實幾客觀，大部份都認同

但一睇到外國拍愛回家都會變神劇

各花入各眼
其實VIUTV都係得連登仔吹奏

冇話一定係viutv，依家個問題係三個非tvb台收視加埋都唔知有冇雙位數

你唔搬返晒嗰啲留言過嚟？

ching認真？

真
二月廿九tvb播肯定俾人屌到仆街

係會有班扮清泉獨善其身㗎
但六月之後嗰度人流大減都係真嘅

你自己認真諗下
年青既>網絡/YOUTUBE/外國劇
老既>CCTBB

點夠人鬥呀

唔好FF咁多啦
現實中有幾多人可以同自己屋企人鬥屌 沒收搖控 唔撚比佢地睇CCTBB
你答我!

有啲人鍾意輕輕鬆鬆半粒鐘唔使用腦笑下

洗撚搶遙控咩，開browser睇仲可以計收視

非不能也，實不為也

我頂唔住自己老母
我係廳開住viu
佢會好似悶到訓着
嗰陣播打天下 同美女郊遊遊
我2240左右去個廁所
佢偷偷轉返無線睇肥媽 睇得勁開心
忍唔住鬧咗佢

你一講開browser
成件事已經冇得再講落去

大家都係想令大家唔好睇cctbb 令佢收視低
搶搖控 唔比老人家睇 件事咪做到
你唔令cctbb收視低 去推高其他頻道既收視
cctbb係冇咩損失

同一時間
你開browser, 你老母開cctbb
想問cctbb有咩損失?

不為也>係咪講緊唔屌9屋企人 唔搶搖控

因為香港人有個唔好既習慣就係慣左開住部電視送飯睇新聞聽聲etc

老人家心態

平時放左工返到屋企都唔想開電視，靜靜地好過

平過我cut 左TVB 10世

睇開now tv netflix viutv cable tv

因為TVB同藍絲一樣，都係鐘意嘩眾取寵

你唔係嗰1/1000戶有收視盒嘅家庭，基本上你睇啲乜都唔影響收視點數

所以我先話開browser睇其他台

其實一般人屋企冇收視盒係影響唔到tvb收視
反而用viu用browser的確影響到